[ONE IT]PRODUCE_X101及X1討論區(127) 曜B生日快樂！ 未來可期金曜漢

歡迎各位連登製作人
你可以係度發表有關PRODUCE X 101所有練習生及組合X1既意見
最重要互相尊重 一齊維持良好和諧既氣氛

X1
엑스원
9.02 專輯初動突破50萬張！
9.15 X1第九個一位粗卡耶！

FLASH MV

Fly High ! X1 !

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定。成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。

2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），由SWING娛樂管理團體合約，CJ E&M負責音樂製作，團體活動限定5年，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原公司進行活動。

2019年8月27日以首張迷你專輯《飛翔:QUANTUM LEAP》主打曲《FLASH》正式出道，並在首爾高尺天空巨蛋舉辦出道SHOW-CON。官方粉絲名為「ONE IT」(원잇)。

2019年8月22日播放首個團綜《X1 FLASH》。

要安俊英年早逝？
唔洗用劍嘅！
用李鎭赫旋風夠晒威
赫旋風的確好洗！

Cr to 藍色女人

X1 엑스원

最終出道成員

(順序由左至右，上至下)
金曜漢 김요한 OUI 1999年9月22日 (19歲)
金宇碩 김우석 TOP Media 1996年10月27日 (22歲)
韓勝宇 한승우 Plan A娛樂 1994年12月24日 (24歲) /隊長
宋亨俊 송형준 STARSHIP 2002年11月30日 (16歲)
曹承衍 조승연 樂華娛樂 1996年8月5日 (23歲)
孫東杓 손동표 DSP Media 2002年9月9日 (17歲)
李翰潔 이한결 MBK娛樂 1999年12月7日 (19歲)
南道賢 남도현 MBK娛樂 2004年11月10日 (14歲)
車俊昊 차준호 Woollim娛樂 2002年7月9日 (17歲)
姜敏熙 강민희 STARSHIP 2002年9月17日 (17歲)
李垠尚 이은상 BRAND NEW MUSIC 2002年10月26日 (16歲)

X1官方SNS

fancafe
twitter
instagram
youtube
vlive
facebook

X1官方應援色
為Butterfly、Sunshine、Ethereal Blue、Galaxy Blue
一共四色所組成。

사랑하는요한아 진심으로 생일 축하해
X1Center 曜b 金曜漢生日快樂
#소중한_요한아_생일축하해
#HappyYoHanDay

ONE IT永遠陪伴金曜漢！

「你踩著漫長星辰的光而來，而我在你到來的剎那便失了心智，從此山河過往，凜冬天明，你都有我。」
金曜漢 生日快樂。

生日快樂啊，我的少年。
二十歲生日快樂。
不知道該為你做些什麼，能做的大概是在這裏為你送上短短的祝福吧。

後來你
萬人矚目、
光芒萬丈。
但我更期待現在和未來的你，
「從新苗茁壯成綠蔭，
從青澀錘鍊成從容」。
由跆拳少年成為天生爱豆，
多麼感激你放棄了曾經付諸人生的東西，
以後要讓你所放棄的所有變得值得，
更要讓你走得更高、更遠。

「願你笑魘如花不負韶華
以夢為馬歸來仍是少年」。

那年陽光正好，微風不燥，
你的笑靨如花，我真想就這樣伴你到老。
初春的相遇、盛夏的悸動、深秋的期盼、寒冬的乍暖，每天的你。

以後陪你走過每一天。
生日快樂。
未來可期金曜漢。

未來可期 金曜漢。

生日快樂

「我所經歷的今天就是昨日逝去的人所夢寐以求的明天。」

「我也不完美所以不要責怪別人」
[/center]

新po帶仙氣曜留名

生日快樂

LMLM

生日限定all曜B留名

出軌一天 曜b生日快樂

壽星仔LM

金曜漢生日快樂！

以三個月練習生既身份就出道，成為Ｘ１金曜漢既你，真係好為你感到驕傲！
祝願你繼續被愛與幸福圍繞，身體健康，純真良善。
未來會陪伴你飛翔到更高更大既天空，做你所想既事，成為你希望既人。
多謝你依半年俾我既開心興奮同心動，旁人可能覺得微不足道，
但我知道你俾我既力量可以撫摸我一整日既心。
希望你繼續初心不變，珍惜未來每日所經歷既時光，
期待可以同你一齊努力，成為得到愛與幸福既人。

「我所經歷的今天就是昨日逝去的人所夢寐以求的明天。」
「我也不完美所以不要責怪別人」

L O V E

深夜適合頹廢曜
.
.
.
曜B生日快樂!!

兔寶寶曜b 生日快樂
祝曜b身體健康

曜b生日快樂

今年係第一年同你過生日，真係好開心！
希望你同班哥哥弟弟過一個難忘又開心嘅生日

記住有咩唔開心一定要搵人分擔下，唔好自己啃哂
記住有咩事都有我地one it特別係我肥短手撐住支持住你！做你嘅依靠！

大一歲好好照顧自己，唔好再受傷！我地相信你！
We are here for you. ALWAYS.

從一到二字頭的蛻變
祝你快樂，不止生日。

lm

曜b生日快樂！！！食下月餅先

帶壽星曜lm

叻絲真係是日mvp黎

琴日真係世界級
希望佢回程都正常

勁好j

男友風

不得了

曜b生日粗卡那～～～～
今日係咪有live睇

遲到嘅lm
曜b生日粗卡

佢地生日vlive可唔可以長少少

/ I miss Yohan./

我喜歡每一個你啊。

金曜漢你好唔好意思話自己係小朋友

曜b認為自己嘅3個優點
1. 冇欲心
2.唔做作
3.同人講野嘅時候會望住對方隻眼

Q. what kind of person is yohan?
WS: warm, honest & lovely child

Q: pls write down 3 strengths & 1 weakness of yohan
WS: when we’re together he’s comfortable to be with, always shining, never lose his shine & being perfect is his weakness

牙碩都認同我！曜b嘅完美就係佢嘅缺點！

救命，睇完班哥哥弟弟答曜b份卷，覺得好warm
被大家心愛住嘅金曜漢，今個生日一定一定好開心

有冇今日資訊 幾點live啊 唔想郁好攰仲未食野

東杓都話曜b冇缺點

南小話曜b係大腿結實嘅人

曜B生日快樂

咩description黎

兔耳hello 係咪新人！！！！！！！

兔耳

wuli X1 centre金曜漢
快啲好翻再繼續上台唱歌跳舞發光發亮！

第二張好靚

盛夏，蒼穹，流年。他迎風而來，宛如千樹花開。

初見傾心，再見痴心。

所以曜b真係一個好好嘅小朋友，好想要個好似佢咁嘅呀哥

btw真係好鍾意showcon ending大家抱埋一齊同埋Like always曜b俾大家圍住嗰2個埸面
希望曜b可以永遠被愛包圍

唔係 好少上水加改左名

睇得出佢都好錫其他仔showingcon佢話攬嗰陣我都覺得好感動
亦都好多謝其他仔愛佢啊

咁都歡迎你加入曜b家！
曜b愛你！

呀曹話: 等咩呀就而家啦！然後大家就圍住佢嗰下真係

好sweet

佢話唯有覺得正既係牙潔

好可愛

今天的舞台還是坐在椅子上完成的

多啲休息！ 唔好有手尾啊

啊～～～～～～～～～～～～～～～～～～

果然呀K係香港人口味

btw 佢剪左頭髮啦~~~~~

生日快樂！

終於肯剪啦

個髮型好靚

唔使心急 都等左成個月 唔差在 下次CB等曜b跳舞

「我放棄了曾經付諸人生的東西，而來到這裡。」

*請注意 用鼻吹笛不是focus啊*

黑帶四段的你在跆拳稱王，以後我伴你君臨天下。

佢都係咁講！！話牙潔既輪廓係香港人鐘意既類型

男人既口味

好掛住佢地

好掛住佢地啊

哇！！！！！！

佢地啲打歌衫重覆開始分唔清邊場打邊場啦

用飾物黎分 會有唔同㗎

一見曜b 鼻孔吹笛 誤終身

你地可唔可以拍多啲畫報

啊牙曹真係好正

佢地啲配飾好好J 係咪同之前曹性著既差唔多

想拉住佢條頸鏈

牙熙係咪成日都去補染 好似冇咩見過佢有黑毛出黎 好傷頭啊

唔想佢染咁密雖然好靚但係會好痛

想篤佢面仔

辛苦大家條頸

諗起啲個，好癲

好靚仔呀

哇圍得最近個幾個都係搞事既

怕羞仔

舊圖？新圖？好似無見過

覺得唔係好似佢lollll

衰仔

啲個b啲撩妹手段係真係層出不窮

想嬲 但又嬲唔落

打電話約食飯段即興真係J到癲 好癡線
個表情勁真實勁有代入感勁sweet

呢個男人不得了

「我想陪你走過這漫長的歲月，日復日看最初青蔥懵懂的你，年復年走追尋夢想的道路。那些關於你的所有永遠定格在我鮮活的記憶中。」

你毅然放棄一切期許，我願為你傾盡所有。
只要你要，只要我有。

好似前幾日見到個根有少少黑毛但而家又冇左
即係又漂過

依後我有loop左好多次

呢個衰仔

今日都有25 52

呀嘈到處留情

仲有57耳邊告白

好羨慕牙碩

好好睇 曜b每次舞台都係好正

今日仲有34

果然去到日本乜cp都發糖

做咩好似眼泛淚光咁

後記話佢眼濕濕啊 不過冇喊到

好看的皮囊千篇一律，有趣的靈魂萬里挑一。

附上j圖2張

「願你笑魘如花不負韶華
以夢為馬歸來仍是少年。」

我都想比牙曹係我耳邊講aishiteru

痴線架

咁腐, 殺哂啲櫻花妹啦

又咁近

呢張溫柔到

曜漢的臉是國家啊

I'll gonna catch up lightly fly
네 Door bell 직접 Knock 할거야
이건 direct sign

不想撞南牆了，想撞進先生的胸膛。
你真的只練習了三個月嗎？

原來今晚個場先有直播 不過應該得日本睇到
等下有冇人錄低

今日啲頭都set得幾好睇

牙曹你曳呀你

送俾叻叻男友

牙曹今日係咁cow仔

너를 만난 그 이후로
在與你相遇之後
사소한 변화들에 행복해져
因細微的改變而感到幸福

「何為心動？」
「風起，雲動，鳥驚起」
「可否具體？」
「轉角，回眸，余光里」
「可否再具體？」
「遇見你。」

開始!!

MOVE!!!

我睇唔到嘅

我都係

?

岩岩跳完FLASH啦

我放棄

我用電腦睇

TALKING!!

牙性好得意啊

牙熙

牙性 你地好可愛
牙曹? 你都係

曜b 真係好多謝大家~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

曜b講日文好可愛

佢日韓夾雜超cutie

好嗲

寶貝生日快樂

牙熙今晚個頭好得

牙尚都好得

兩個都好靚仔

好耐冇見牙性跳舞有紋身J

牙尚真係好軟

牙尚大汗到

괜찮아요~~~~괜찮아요~~~~~

好濕

有埋水痕

X1參加11月16日舉行的NAVERxGenie Music Awards

牙曹pat陰

想剪左佢

I’m here for you.

好想打開盞燈

好黑

幫佢哋補光

打開啦

又熄左

啊好可愛啊好啦你地補返數

尚性!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

曜漢啊生日粗卡耶

牙潔又嚟

牙潔

突然發糖

叫02撒嬌

由牙杓開始撒嬌

牙尚呀！！！！！！

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！！！！！！

好可愛啊痴線！！！！！！！！！！！！！

牙熙好可愛

依個正哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

牙宋笑死

車車笑死我

仲有忙內

冇聲既

牙熙真係未死過

韓勝宇韓勝宇韓勝宇韓勝宇韓勝宇韓勝宇韓勝宇韓勝宇韓勝宇韓勝宇韓勝宇

個個都要做

半裸小分隊

哇嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

曜b呢個衰仔！！！！！！

好撚正！！！

啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

痴線！！！！！！！！！！！！！！！！依個ｕｎｉｔ點搞啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

就咁同框都頂唔到

生日快樂曜漢~~~~~~~~~~~

生日快樂啊

已經水浸 點搞

俾信ONE IT

好軟！！！！！！！

隻耳仔紅到癲

笑咗又要撒嬌

Cls

曜b要打人啦

哇嗚!!!!!!!!!!!!我要黎拎LM!!!!!!!

wave！！！！！！！！！

Sexy dance

快D出呢個UNIT呀!!!

咁快最後一首歌!!!!!

唔夠啊!!!!!!!!!!!!!!!!

我都話半裸小分隊㗎啦 swing係咪有mon我po

心滿意足啦 係922睇到半裸小分隊同框 有希望啊

上個水祝曜b生日快樂要早日康復做我哋健健康康靚靚仔仔嘅方centre!!

好耐冇見

嘩頂一上黎就見到半裸小分隊成真以後出多啲得唔得！！

佢地一企埋一齊個下既衝擊好大

個下拎緊外賣都係店員面前望實
半裸小分隊出黎冇人阻到我

hello得閒即刻上嚟追po!!!!!

귀 기울여 우리 작은 노래는 꽃처럼 피고 있어 側耳傾聽 屬於我們小小的歌兒 正如花一般綻放 수백 번 넘어진 후에 걷고 있어 失敗數百次後 繼續前行

세상을 다 주고 싶어 想要給予你全世界

佢哋五個真係

我願意比晒全副身家俾佢哋五個

搞唔掂真係 我地依度應該係半裸小分隊頭號粉絲團黎

課埋自己都得

分開逐個黎都頂唔住
仲要5個一齊
勁想係街到9叫

曜b sexy dance

痴線好L性感

又多一個live要睇翻

等緊合照

hidden姐giveaway限5位，俾買咗手幅嘅人

有興趣

Cr. nuuuuum_

47

搞唔掂

喺Twitter好多奇怪嘅嘢睇

孤狸仔

많이 행복한 이 순간이
很幸福的這個瞬間
끝난대도 난 영원히
即使結束了 我永遠
변치 않고 노래할게
不改變地去唱歌
/I'll be always with you/

初春的相遇、盛夏的悸動、深秋的期盼、寒冬的乍暖，每天的你。
I’m here for you. #HAPPYYOHANDAY

快d來搶我錢

曜b同碩做緊咩

啊

吹蠟燭？

係

大家同曜b一齊唱生日歌個陣 佢都好眼濕濕

上個po推到而家先得閑整
因為想集中一個資源，b站就最齊，所以大概應該係咁

有漏話我知會補翻

哇牙餅

佢今日個造型好正

cls
要收爆佢圖呀

我都去左J佢後面

人手賜酒

/z 賜酒

黎主題曲

已對【曜b對肥短手】賜酒 🍻！

最尾4段中字都未睇
整理完可以提下自己一有時間就睇下好忙呀

我要喧染到佢做one it

唔該如果有半裸小分隊同框GIF記住開心share

我心情真係好複雜
流住眼淚睇twitter x1啲片想笑，見到victon啲相又喊翻

頭先睇到呢度已經有啲

所以我決定咩都唔睇等自己冷靜下先

我冇睇live，原來有依段

大吧都送得好正啊 有埋按摩椅

屋企人都有禮物

準備好未
有冇人！！！！！！

放馬過黎！

使唔使一次過黎

咁一條一條

一條一條答啦宜家你

嬌嬌依個完全係高lv挑戰黎 入門級完全玩唔掂

第一條好容易

你想我答你? 其他人點玩架

四層

我全部答哂
全部一齊4層？

我仲疑惑緊個game點玩

4層！！！！！
其他人唔好偷睇！

你哋唔講我都唔發現佢ig冇咗個身高體重果然係曜bsss

曜b TMI挑戰 by 小嬌

你PO晒啦?俾你拎第一

答啦你

長知識了

因為唔係open book
所以唔識嘅飛咗佢

乖乖報到 我盡力了

我收皮

好野~~~~玩完

屌

哈哈哈 如果你仲想玩 不如諗過啲問題再出啦

自膠

辛苦小嬌

我仲有嘅。。。

笑到我死

仲。。。有。。。冇。。。人。。。想。。。答。。。上。。。面。。。嗰。。。個。。。。

謝罪我去接力出題

好虛無 笑死我

黎 去個廣告時間先

FLASH 登登 登登 登登 FIRE UP

笑咩啊你

哇

真可愛嬌嬌

冇人再作答我開答案了

你逐題黎啦

我會坐定定等你小嬌

屌 我做咩自爆

想死

黎 上多堂 依個PO 愈夜先愈多人架

嗯。

不如我一次過放答案算

/z 賜酒
獻俾贈我歡笑既嬌嬌

你話事啦 你主人家

曜b 我想死了

嬌嬌很純真架

黎 睇下新鮮既X1安慰你

二部ENCORE

試圖謝罪

你又做咩唔一條一條黎

曜b 生日粗卡

黎黎黎 無獎問答遊戲 由管家出題

出題係我依家即刻諗既
出題慢慢 最快答到勝出
加圖有加分

922 曜b生日QUIZ

歡迎所有ONE IT 同路人踴躍參與
勝出嬌嬌有獎送俾你

Q1：曜b係合宿既時候 訓上格床定下格床? (1分)

我決定收皮先唔再覆了 有陰影

唔好啦 玩埋先啦 嬌嬌送野俾你

你對咗我答案先

嬌嬌心死

我送嘅佢可能都有

答案: 金曜漢

沖完涼

曜B個小嬌妻 +1
性潔癖好 +1
韓性與我 +1
金在奐打手 +1

黎 第一題參與分 個個打和

好啦 加埋你啦

曜b對肥短手 +1

心已死

Q2：金曜漢係床度攬過邊個?
(答岩+10分，9答-100分)

唔玩了
加少咗層

仲諗住可以扣人分添

其實唔使加都得

韓性與我 +2
曜B個小嬌妻 +1
性潔癖好 +1
韓性與我 +1
金在奐打手 +1
曜b對肥短手 +1

唉 廢事答
我

99韓性與我 +2
性潔癖好 +1
韓性與我 +1
金在奐打手 +1
曜b對肥短手 +1
曜B個小嬌妻 -99

小嬌要加油啦

Del咗㗎喎

내 마음

笑到我

Q3：曜b係PDX既時候最鍾意安排邊個做咩? (20分)

韓性與我 +2
性潔癖好 +1
韓性與我 +1
金在奐打手 +1
曜b對肥短手 +1
曜B個小嬌妻 -999

我。

多謝你祝我同曜b長長久久

佢兩個人都搞到我一路追post一路笑兩個都好可愛

屌唔記得密封

我答案係隊長

韓性與我 +22
性潔癖好 +21
韓性與我 +21
金在奐打手 +1
曜b對肥短手 +21
曜B個小嬌妻 -979

嬌嬌

Lu姐又來了

死亡閃光

個畫風好得意

Q4：曜b教過邊個人唱歌? (100分)
中途加入都得架

佢係奧運銀牌得主

唔怪得之我見啲人retw啦 仲以為係講佢係男飯

韓性與我 +122
性潔癖好 +121
韓性與我 +121
金在奐打手 +101
曜b對肥短手 +121
曜B個小嬌妻 -879
港奴社畜 +100

繼續啦我頂唔順前面班友啲QUIZ啊

힘찬 함성으로 아낌없는 에너지를 보내주신 사랑하는 원잇분들!
‎함께해주신 덕분에 KMF 2019 첫째날 무사히 마칠 수 있었어요 ٩(ˊᗜˋ*)و
‎언제 어디서나 엑스원과 함께해주셔서 감사합니다!
‎모두 좋은 꿈 꾸세요 🌕

點解長期有兩個我喺到

你呢個係總和分？ 答錯係咪會扣一分

係喎一人手係咁上下架啦 自己MARK啦

應該冇 少左就係我計錯

黎啦 難度升級

Q5：曜b第一次係鏡頭前面喊係因為咩事? (500分)

出圈喇出圈喇

大家睇多次

依個唔錯 今日達成922K followers

開放區
上面竟然有人答錯晒

仲自稱係人地老婆喎

嬌嬌你死喇

最有印象係嗰幕我翻去斬手

我依啲先人考驗真愛既問題黎架嘛
老婆OUT!

歡迎各站姐參考真愛問題 下次OUT走自稱老婆個啲假飯

有人正皮認同我

歡迎各位CAP圖

笑死 嬌嬌準備比人瘋狂bin屍

終於有新既鞭屍對象

準備笑返佢三五七個po

一題升級左少少既題目就OUT左一堆假曜b sss
黎 俾掌聲蘋果仔

調戲曜B嘅蘋果 +500
韓性與我 +122
性潔癖好 +121
金在奐打手 +101
曜b對肥短手 +121
港奴社畜 +100
曜B個小嬌妻 -879

你地都係不相伯仲咋

目標係要由曜b同學身分level升級為校園初戀

Hidden姐高質出品
日光下見唔到第二行字，用光近啲照就會見到

罰答錯個啲 去睇返3,5,70次

PRODUCEX101金曜漢全集CUT

好彩係以非曜b ssss嘅身份參加唔洗被鞭無壓力

嬌嬌呢個值得鞭啲假老婆嚟

嬌嬌今晚雙重打擊 俾你望住個mon等曜b隔空安慰返你啦

但你延遲出道日期喎

頂笑左本身唔記得了 多謝你

想要都無得要

笑到我塊mask移位

邊隻字?

頂你呢個時候梗係一致槍口對外攻擊嬌嬌咖嘛

嬌嬌已經默默潛水

已經冇出現

好似得5條？！
幾時黎香港呀
希望到時d 站姐都會搞香港限定既giveaway

HDY，站縮名

你地啲柒事一個都唔會走得出我手指罅

hdy？

係呀得5條
有朝一日香港搞con而佢又會黎

清新嘈自帶清新bgm
好好聽，耳朵懷孕

頂好好笑

補
생일을 이렇게 많이 축하해주셔서 정말 정말 감사드리고 보내주시는 많은 사랑들에 앞으로 하나하나 다 보답해 드릴수 있도록 노력할게요 사랑해요 원잇둥이들♥️

생일을 이렇게 많이 축하해주셔서 정말 정말 감사드리고 보내주시는 많은 사랑들에 앞으로 하나하나 다 보답해 드릴수 있도록 노력할게요 사랑해요 원잇둥이들♥️

頂 好正

嘈夾係578入面好無奈

個蛋糕好好似好好食
點解又係曜b踎低

痴線笑到停唔到

btw個蛋糕 係牛奶妹

頂係性
自膠

唔係牙性咩佢個樣表示我想靜下

快樂既時光過得特別快，由管家即興推出既曜b生日QUIZ，
已經好即興咁完滿結束啦!
好開心係短短5條問題入面，就考驗左一眾ONE IT同曜b sss對金曜漢既關注與喜愛。
相信各位都獲益良多，亦都得到唔少樂趣，
係曜b最後一小時既生日入面，祝福各位ONE IT繼續J仔快樂，
曜b話：ONE IT，I LOVE YOU

恭喜勝出者調戲曜B嘅蘋果，請自行聯絡嬌嬌拎獎品

好想知係邊個諗出嚟咁鳩既除咗5710都應該冇其他人諗到

牙碩好enjoy

我覺得都係依3個或者加埋南小係隔離話好

頂張相真係越睇越好笑

呢張可以放大雙金兩個個樣都好enjoy

性個樣真係好好笑

曹潔最俾貨

cls班友

仲要係特登印 下次換個名又可以再用

清新咩
唔係sexy 咩

咁應該係佢地兩個搞出嚟

應該主要係7諗出黎，之後5同10加建議

中間堆蠟燭咩料

好想知邊個仔諗d 咁嘅野出黎

頂你唔講我冇留意
我究竟中咗一班咩人

頂 笑死

佢只係想快啲影完除衫

係咪中間20 旁邊兩支+2

已經想像到佢地成炸蠟燭一野插落個蛋糕到嘅畫面

前面牛奶妹又寫21 到底點解要插咁多枝

除咗5710仲有邊個會咁膠

數一數

真係唔講諗唔到
真心佩服，你已經同X1膠佬同化咗個思維

因為

救命

日本有咁肉酸o既蛋糕

極與極.jpg

識玩

笑_死

心情變化表咁
平靜->開心->興奮

喂呀明明今日呢個頭勁型

眼神死

依個係一個進程

- _ - / * u * / ^ Q ^

但係三個都好靚仔

何止平靜
直頭厭棄啦

笑容遞進表

頂

岩架啦 搵膠佬溶化韓勝宇啦

笑咗出聲頂俾個叻你

而家興依啲褲？

幫佢舒下壓
順便同化佢

真的非常非常感謝給了這麼多的生日祝福，為了以後一個一個地報答所給予的這麼多愛，會努力的，one it們愛你們❤

呢個咁艱鉅嘅任務就交俾我等我用無限嘅熱情嚟溶化佢啦

好似興左一排啦 佢都著左一排

等緊中字睇縮圖好過癮

係我衰，唔留意曜b著咩

佢好似第一次冇扣到啲鈕

佢pat陰增加咗佢嘅誘惑度同

佢地係咪睇到飯送依套衫得到啟發

非常同意
似居家look嘅髮型

못 해준 게 더 많아서 미안해......

琴日仲要扮晒野叫人俾意見

佢地好明顯已經計劃好晒

睇下嬌嬌下次幾時再玩

等睇片 實笑死

諗住lockscreen就見到呢張圖 我笑到停唔到

呢張圖可以做成set series

唔知wow左未

依張正 有聲

南小話我都要

內心聲音

我個仔好可愛
係bb黎

牙尚又係愈戰愈勇

你好熱咩牙潔

痴線架喎

想點啊

佢今晚好靚仔

係！！！！！

有啲謎之感動添

你依家開始準備就差唔多架啦

wtf

問站姐借圖等reply都可能要等成個月 btw如果搞到嗰種主題cafe就好

等我黎

好正啊

又死圖 post過第二張

真

仲要諗驚喜event 下年可能冇心機諗喇

講咗咁耐冇乜po圖好似有啲過分 整翻幾張J圖先

tmw個個頭真係世界級
成日諗起佢個句rock for you baby

半夜loop一loop ig又見到個

好靚
Between個icon牙曹黎既

頭先㩒咗入去睇 佢呢個係曹曜雙人站黎

辣炒豬肉白米飯I like it

唔洗㩒入去睇都知係牙餅

屌個韓妹勁好彩

次次睇翻都覺得好好笑 無啦啦變間諜
但個個韓妹好似都話係自己醉醉地先夠膽問

Cr. octako_

怕醜既暴力兔

早啊好眼訓

帶個殺死人既曹承衍醒神下先

有冇人開到張相黎睇
上認哥？？？

Twitter啲英文小道可信性係10%唔好信住

假野啦

頂，我搭緊巴士睇翻車𤋮宋南同潔個vlive中字
臨尾牙潔嚇南小同宋嗰下我都俾佢嚇親叫咗聲
之後成車人望住我
好7呀

我仲心諗邊個柒頭係到叫

個耳機較到最大聲黎睇又睇得太專心，無啦啦大叫嚇死我

班仔叫我返工唯有死死地氣返

好mean

兩個oppa

원잇~ 월요승우 왔어요~💕
다들 오늘 활기찬 하루 되시고
점심 잘 챙겨 먹어요 원잇
알럅쀼💕

今日嘅我要做南小

喂啊

事實上係咁

韓哥好似成日星期一就出現

好慘都有一絲動力既

唔返無錢俾佢地洗

咁諗返工會開心啲
頭先做到頹個時望到曹南張相即刻醒神左

好彩佢地識做 逢星期一都會派下糧慰藉下我地

Hidden姐又有giveaway

75老夫老妻，已經拖慣手

十字緊扣好恩愛~~

隔住支咪都要十指緊扣

why so sweet

頂 樓上鑽牆

Damn it！！好靚仔

呢個日系頭好襯佢

隻大脾粗到

三父子

唔好咁望我啦

大手手

曹潔已經唔係拖手咁簡單喇

成個黑社會大佬咁

痴線架喎！！！！！！！！！今日個look好好好睇

今日個個都好得

我真係最鍾意紅黑打歌服 永遠都咁好睇

我都最鐘意紅黑安全帶裝

只要有露既都係靚衫

好似貓

牙碩心諗你咪再搞9我

我養架

隻貓我咖

又食gif!

搞我啦搞我啦

上上水

190923 演出行程相關更新

2019 江南慶典 K-POP演唱會
時間: 10月5日晚19:00(KST)
地點: Coex前 永東大路
┄┄┄┄┄┄┄┄┄┄
近期演出匯總
9.28-29 ▪2019 KCON THAILAND
(一切以實際行程為準)

원잇의 열정적인 응원에 힘입어 KMF 2019의 마지막 무대까지 끝이났습니다 👏🏻
오늘도 원잇과 함께해서 정말 행복했어요(*’▽’*)
이틀동안 많은 성원보내주셔서 감사드립니다!

本身睇到第一張想話終於唔係牙曹揸機
結果最後

頭髮短咗好靚仔

終於剪頭髮
好靚仔

第二張牙熙企到黑社會咁還返隻乖乖貓咪比我

想講牙𤋮頭2張塊面有啲大叔肥

勁靚仔

佢係肥咗

矇嘅都咁靚仔

我放大睇嗰下心空咗一拍

牙潔個樣開心到

我都想摸兔兔

曜嘈派糖

原來係冇補染到既

頭髮剪短咗好man

前一張仲笑緊，無啦啦黎張西面

cls
做乜除褸

痴線
내 ~~~~~~~꺼

一秒變惡

嘟～

牙尚又濕哂

我個仔呀

東杓你再係咁口不對心